長沙灣元州邨70多歲夫婦確診武漢肺炎

Source: NOW

Dklm

又係老野中招

第幾個？
96？

96 97？

即係99 100?

第100個？

我估應該係
正式破百

#96 #97 係鑽石公主號
元洲邨呢個應該係 #99 #100

新群組？

又唔算老野，60歲先係中年姐

頭先now彈出來好似多三件，一個係北角47歲，另外個兩件就係呢單，好撚癲

幫下推得唔得 九十二籤手足既訊息....

(緊急)(突發)(九十二籤手足)(放炸彈封關手足)(眾籌)香港革命軍要經費

九月投唔投到票？

100個有冇獎！？

又是廢老

過左坡狗?

原來坡加106

中國101號先有